澳門有無藝人支持新疆綿？

澳門有無藝人？

淨係識詹惟中